我發現香港的教育,已經徹底毀壞學生

宜家的學生,已經完全比考試操控
人生只係得"考試"兩個字
真係好悲哀

連文筆考試都考唔好，嗰啲冇公式既考試你又知你實做得好？

最慘係班細路考完無幾多個真係學倒嘢

咩教育制度係最好？

點解要讀, 讀完又無用, 又無興趣讀, 真係好慘

返工唔開心可以轉工, 讀書唔開心可以點 ?

ching小心比asshole仔咬

考試只係測試一個人既知識同學習能力 理得你背又好點都好 不過我讚成考試可以少d

DSE失敗者

你唔咬人算偷笑喇~

其實冇地方係最好
只係香港太過變態
你見過外國好似英國咁,會推銷D乜野補習天王咩?

SOUTH KOREA 仲癲過香港

攞最痴撚線嘅南韓呢比

唔考試點知你識唔識?

考試應該要多啲先岩，等班唔適合讀書既人自己走

唔係咁講呀 入左u都好撚多mid term

大學太多考試令人學少好多野，例如我想去sit physics堂都無時間
中學多啲考試，教深啲先岩，篩走班唔適合讀書既人

我寧願多Ｄ考試 大學D research功課好鬼煩 又哂時間 Exam嘅話 用幾日溫notes就輕鬆A range

返而research present lab individual project先學得多野
考試操兩日就夠

考唔係問題
考嘅方式先係問題

啲卷好多時唔係考識唔識而係鬥快
總之就逼到每題得好少時間做

好聽講就係要快而準
但所謂嘅快根本唔切合實際情況
而且亦區分唔到識但慢嘅考生同真係唔識嘅考生

結果就係考試技巧大於學科知識
考完唔會有乜得著

好想sit下堂

講得好啱 當年聽到文科考al中史要練左右手寫字就覺得好反智

首先係要識寫簡體
時間減半